iTunes 問題

已重新安裝好幾次
系統版本: win 7 64

當連接iPhone之後, iTunes顯示
"無法使用此iPhone, 因為未安裝所需的軟體。請執行安裝程式來移除iTunes, 然後重新安裝iTunes。"
試過各種重裝/用佢個安裝程式黎修復都係無用, 然後有再google過

1. 跟呢條link去搵AMDS, services.msc 入面完全無 Apple Mobile Device:

2. 跟呢條link去做, 係可攜式裝置入面有見到"Apple iPhone"

3. 再跟呢條link去更新, 去到7. 揀完之後彈出
"你指定的資料夾沒有包含裝置可使用的相容軟貉驅動程式。如果資料夾中含有驅動程式, 請確認它已設計為搭配 適用於x64型系統的windows使用。"

然後我宜家就企左係度, 搵唔到任何可以做既野, 請求各位巴絲幫幫手

有無巴打幫到我

iOS 同iTunes都係更新到最update?

咪撚用itunes啦
用其他

YES

重點係
佢宜家講緊果舊AMDS係要用ITOOLS之類第三方軟件都要用到佢黎做連接

岩岩試一試用VM去裝ITUNES然後CONNECT又搵到...
睇黎我只可以用VM去連ITUNES...................